[醉多福旺蝦王]六月十三日谷草八場賽事討論區I

發財寶真係睇到屌出聲

冇啦 可能又係下季

興惑威到日本仔都報

旺蝦王唔使孭133
邊有得唔Gel

其實排位之前，日本仔都已經報咗一次
篇內文仲有講同場有隻馬叫Pikachu
點撚知串Q

部撚每一個賽日都同人玩碰碰車
其實係咪可以開特別事項

十三唔抵幫

留名

啲comment個個都笑鳩比卡超

部撚係咪特登

笑什麼 仆街 比卡超 WIN

好撚廢
永遠大大力左手鞭
一定閃

十次有九次都係閃住打

咩怪獸家長又係
屌 係咪真係要咁重鞭

DI仔喎
一出即贏仲威

想佢針姐
因為我鐘意過勞仔

部撚可恥淨係識重鞭咁
打撚到啲馬係咁閃

清新係抵鬧

幫唔落手 迷十三都要屌柒佢

珍 點解人地後上可以羸馬

有少少慣性
我擺加州擺正嚟衝應該第三

潘艮志果場係想俾我地習慣定下季

時日無多, 大家盡量欣賞吓莫雷拉既騎姿.

無心 每個賽日1W1P就夠
後面全部唔駛買

見 到撞左2下就叫左聲仆街喇

搶唔切

最緊要安全 後上同馬撞好危險架

外檔要隻馬幫佢

冇咩分別 佢坐box都好少會出黎

繼續貼雷神拎冠軍騎師, 拋離亞軍10場或以上.

幕後都有信心先變大熱啦
又要搵其他場次交代 再用部撚 不了

唔用部撚可以一戰

下季十三皇朝再起

見到軍系點都要十蚊
但星期三必勝不了
死都要佢谷草
我寧願繼續爪皇算

其實清新今場都有比馬撞

軍系 100%馬
其他不了

軍系 上浦系 加埋威哥比佢嘅私家車(肥仔, 輝煌星, 悅裕...)

尾場閃耀鑽皇標題

閪功臣終百屌成材 之後仲屌唔屌佢好呢

屌

可以退役

比卡超又上報啦

被迫害

隻馬 Carry 黃俊

力架超 雷超今年都WIN左
幾時到閃電王

狗俊下場-7未

我擔心吉祥物多啲

針咗2k

下次贏返

下次_ _ _ _ acc,贏返

留tg俾我

you have my tg

去twitter searchスティミュレーション

今日小負$50

下次正返500

全季正數都ok

全日靠比卡超贏750

日清PM我，做個朋友

好 迷達手足都是高質的

霍清

不得不恭喜你隻廢卡超

咁迷力架呢

都是冇腦

呢鋪真係估你唔到

要不是興惑甩咗鞋

係 呢位手足有見地

研訊說好的翔惑？
狗會做野同tvb有得鬥

大舊石真係個好師傅黎, 起碼真係有馬支持徒弟

老苗都比好多支持黃俊

莫雷拉 周3復出

今日竟然係靠隻四五超黎正數

咁多隻個form最似樣係佢
係驚黃俊啫

屌 最後一刻買佢WP 覺得佢應該CARRY黃俊拎個P都應該有掛
點知禁錯9號 想死

要咗pikachu同DI仔wp
冇要到佢地qpq

針

我楠有今日老實講要多謝石哥
時不時都比d好馬佢騎

仲有場買錯綠寶 仆街 灰爆

浩楠生性 石哥倍感安慰

甩完鞋重要痴返係自己條尾度

興惑：「貝貝，我條尾有啲野，唔通我賴咗屎？！ 」

貝貝：（打鞭打鞭打鞭⋯⋯）

想問下雅士谷賽期係咪呢個星期？
馬會開邊幾日？

19-23

星期3重話緊點解唔比隻靚紫荊徒弟畢業呢
今日都叫兌現翻啦

不過講真比卡超贏係因為興惑甩鞋同呢組對手隻隻啲form都過份地差

謝謝

班人jer完我啦

今日包撚曬頭, 都係度番谷草算

日本寶塚唔播？

狗會好似淨係唔開22號

做咩世界大戰
就係因為美欺？

老苗都係嚴師黎
希望黃俊會認真學野有進步啦

大不列癲

我覺得老苗有啲太過保護
希望佢學到老苗一半啦

又係發達時機 買天下一

睇下有冇馬主會入貨

星期三買1皮蝦獨贏

我歌

我覺得佢會堅係鬧嘅

今日都針左200

然後當佢親生仔咁錫返

黃俊唔聲唔聲咁其實幾好，感覺上佢作為一個十磅仔，中後上馬都幾好，好似佳運來同比卡超咁

YES 學唔到嘢 要屌爆佢先OK

老巫

我都差唔多 淨係中隻butch bb

我有霽月同巡航

讓數據活起來

霽月 巡航 常感恩

賭錢總有高山低谷
人無長旺

今日我都輸

正數揮手
今日好多新馬都有睇頭

我係隔離波po仲要比個燈神黃俊燈到...

唉 其實自己輸貪心 唔肯買熱頭冷腳
想全部搏 結果就輸

FUCK YOU ZAC PURTON

邊場衰係我手上

我都輸貪心
有下追平咗，一時諗唔通ALLIN咗

下次唔好猶疑一棍毆落起

無 純粹想屌你

今日玩完四班1650已經離場，唔敢買

毆完有數據睇到你有無到毆
唔好講大話啊

屌 就係唔夠冷靜一棍毆咗落去
結果包頭 仆街

殺埋我深愛w

深愛P

旺蝦王本利歸還

星期三又多多勁驥

我投降啦

邊隻得到貓巴寵幸毆左一棍

慢閘屌

唔記得啦，唔想記得

想G

屌 我懷疑我一唔買
即刻快閘，一放到底

準備配黃俊

我淨係知我最後竟然無毆到閃耀

星期三谷草幾強勁下

今次可能我唔追，佢又玩鳩我

多多勁驥 棄船啦

09/06/2018 快操 沙田 全天候 29.3 25.8 (55.1) (潘頓)

貓蛇留錢等英國買天下一啦

不毆是然錢

一棍

今日大勝日

毆了

屌 我偶像轉播十有九次都閪

學腎仔咁講：無曬子彈WOR

日清迷天下第一

比個場次我 我估

JUMP到無錢補飛

一棍毆跛大番

不賭便是嬴

1834633
剛剛打了去

上次比佢一棍毆左我啦

唉
琴日我話正選同次選
你諗下我最後一棍邊隻啦

唔係迷嘅 支持下佢

掙扎咗好耐
最後二揀一

我買馬多數WP多

撚？

無追post 返工好忙

係

我有買埋q
睇返覺得佢太重鞭 同上次怪獸家長一樣

唔係重鞭咁簡單
佢好似當隻馬殺父仇人咁

芙蓉莊都外閃加埋佢又內閃
真係鬥牛咁款

佢唔慌唔係怪獸家長啦

下次就會贏

日清星期三有一棍馬未

無曬子彈

今日艮志又係咁講

呢隻唔敢

睇返今日梁家俊贏隻閪功臣 最後直路d功架真係似模似樣 唔差得過d鬼佬喎

唔本利還就要去IFC

梁家俊OK架
又係冇乜支持

去定未

中共思想
人有多大膽，地有多大產

要睇下先 唔想睇未分場嘅報名表

雖然成日笑鳩佢首席華人獸醫同佢無咩緣

持平少少講，佢跑馬係ok既，你見佢真係食到曬落隻馬到

老巫：起碼識雙手鞭先

早排好多架 group馬又有傳承同平湖 呢排少返D 可能多左見習生 潘雷又要博馬 無左磅減都有影響

之前有支持個輪好掂
尤其徐雨石比晒啲馬佢果日 穿咗條石仔位置過關

的確係咁快

放眼量唔知邊個跑，抽咩檔呢

力架OK？

屌 星期三呀拉復出喎 大獲
又冇啖好食

攞定籌

放眼量先要本利歸還
上次咁跑都第5 希望比蘇狄雄騎 沒咁熱

部𨋢上去full咗

蔡daddy真係比曬好牌供佢上去

頓哥真係唔生性
兩個賽日搞咁耐都係平頭

超左1場

偶像

你預下季呀SACK 都係咁架啦
你估好似達少咁正氣無人爭冠軍騎師都一日6W咩

等巫蛇馬水 要轉場過嚟馬po了
比黃俊搞到10蚊買都一日輸500

我覺得
佢係想堂堂正正咁贏大仆街
呢兩日手馬點會超一w咁少講真

唔好jer我就得

Jer人有無數據check返？

cap圖算唔算數據

即係do something緊
老實講 佢呢兩日手馬根本無空間俾佢跑P
可能真係想好似你講咁 堂堂正正贏大仆街掛

準備瘋狂JER了

馬場黃俊又逼害 連燈黃俊又逼害

黃俊真是個大仆街

醉多福

原來超一場

純粹覺得蝗俊真廢

金句來了

馬場有個大仆街

算啦比啲耐性
佢係廢 睇下老苗教到佢幾多啦

莫雷拉 = 巴西黃俊

以前十磅多數放
佢打破定律

有性格 香港ZAC

我迷頓
頓好撚型

蝗俊不了

嗰場我連必勝都唔迷了
爪皇要交代

呢隻咁難贏都贏到，希望日後有D好練馬師支持佢

唔係 而加領先左一場嘅

不了 我之前都迷頓 成日do something
最後覺今是而昨非 轉迷達少了 正氣

IN十三, WE TRUST

YES 幫手叫貓巴一齊迷13

貓巴好堅決迷頓迷旺架

反正唔係迷街就係天下一家親

呀JOHN應該好多位下喎 有冇考慮比啲俊仔?
當然最好比我達啦 正氣

邊隻旺? 塑膠旺?

頭場係咪fatfat
達少+大摩

係波po講過
韋達騎大摩馬1檔1x 倍W根本冇得輸

冇人信

屌 一訓醒就跑
冇買到

咸成旺

淒涼佬似會俾好馬 頓

係囉，搵拉叔幫下手鋪橋搭路啦
應該好過祈普敦吖

佢用翻好多澳洲佬，份人變咗

屌你老母 佢騎西方快車唔知騎乜撚

今季馬壇清算名單第一位一定係黃俊

何妖都係

好撚難迷達
近期醉心於靚仔學

黃俊（罪名：減十磅居然唔放頭，唔買佢就攪事，買佢又56789，熱門又跑唔出）

布宜學返香港騎ok?

邊個john先 moore定size

仆街老豆啦 size

唔會啦
呢啲主帥級係歐洲可以跑最高榮譽既賽事
香港係佢地眼中真係什麼都不是

召喚霍仔

要了 差唔多係時候

size真係無咩同俊仔合作

香港除咗錢多吸引
根本無咩吸引到高質騎師嚟

連操馬機會都無

我希望楠仔可以穩得住個位
一年幾W都好

梁家俊啲車輪鞭都有啲料到
想Size 比啲機會馬佢玩玩

超班個啲留返俾我達曲尺手就得

Size 反華

今次睇下應嘉柏傾啲咩世界級返嚟

除咗HKIR
其他賽事全部本土一級賽咁執

比以奇用兵 志趣相投is ok

以奇用兵留畀我達表演下曲尺手
好似天才咁WIN

以你高見 應該點跑?
揹住頂磅同紫雲星鬥燒?

應嘉柏傾啲人咪又係巴西南非佬
不過傾呀張敬軒係咪想接達少班

我唔認同喎
香港生活方便 得兩個馬場 仲要揸車好快到
例如你喺澳洲騎馬 淨係馬場之間嘅舟車勞頓 已經幾煩

夏天又有抖暑 冬天凍極都係兩三度
只要識英文 喺香港就暢通無阻

日本生活質素高但排他性太強
新加坡又水準低
歐洲又要泊到大集團碼頭

其實係hkjc因循守舊啲姐 但喺香港做騎師其實係唔錯選擇

最大問題我覺得係榮譽 跑得少
無榮譽（得幾隻HKIR見得下人）
跑得少 一周兩賽

始終引唔到班勁人嚟跑

岩啊，獎金多但係賽事少，好馬少，又要識do
淨係來賺策騎費咩

其實好睇個人

有啲人鍾意穩穩定定，香港真係幾好選擇，郭能都講係香港多咗好多時間陪屋企人。
有啲人鍾意挑戰多啲，就算穿州過省都想贏多啲比賽。好似蘇兆輝寧願去多啲馬場跑，密啲手，登上英國冠軍騎師殊榮。
做得大碼頭主帥，我諗唔多唔少都有一個取勝心，想贏大賽。

當然唔反對香港係一個幾好既基地，香港top既騎師間唔中都去澳洲，杜拜，日本跑大賽，係歐洲好似少啲機會女一

歐洲大賽大馬主霸晒 佢地有晒自己簽約騎練
蘇兆輝呢D都唔會有好多大賽機會

澳洲冇呢回事 最多都係馬房主帥 所以對袋鼠幫黎講香港本身係一流地方
獎金高 輕鬆 之前又可以返去跑大賽

南非幫近年少左好多人黎 或者今次好機會同南非馬一樣
一齊重振聲威
同比人趕走個兩位比 肯定鬥志鮮明好多 騎功仲一定好過田雞

同埋郭能返英國根本唔入流
緊係舒舒服服搵錢

香港最大問題係競爭大,有個牌俾你冇座騎,過一排就好無癮。

蔡約翰出隻以奇用兵 激賞 志趣相投都3W俾雷神

肯俾韋達未

拉停左啦

能縮騎緊醬男同大師手腳並用果陣又唔見你地話佢廢

郭能係香港呢幾年騎功有進步
雖然都成日重鞭就內閃
唔知係咪俾告仔屌得多鬆化左

冇記錯佢到左香港之後都係成日限住7鞭
所以就鞭鞭有力

有好多時d死懶鬼就係要咁大鞭大鞭先砌得郁
尋日隻萬霸狗之前皇天騎到pat屎咁
一換落佢手就直路幾鞭撻著佢

蝦王 轉場一檔 熱上加熱

Daddy竟然繼續有比馬楠仔騎

但有時啲馬驚佢大大鞭呢

抽埋1檔
天助我也

軍字頭唔係十三

拉狗終於唔騎歡喜心

十三唔騎佢 騎爪皇

呢隻真係終極考牌戰
估唔到daddy交呢隻比楠騎

對上一次唔係仆街騎要數到呢場
385 06 31/01/18 谷草地"C+3" 1650 好 4 10 050 蔡約翰 蔡明紹 1-1/4

想G跑馬地揸FIT人點收服佢

旺蝦王1檔

又要聽腎仔請策騎指示坐穩

LAST 一場 大風暴 醉多福 狀元才 要了

唔使133真係又天下為攻2.0咁高速按住過終點

毒男full book

搖撚準備

唔知w1.1 p 1.1

睇下算啦
真係好難騎

反而一對華美有得諗下

蝦一檔會否塞死

大番唔DO就1 1 1
DO就3 3 12

拉狗棄騎向來都係寶藏

反拉都要講句 隻馬真係得牙拉騎得掂

潘認真跑就唔會俾呢件事發生
正如佢都唔會俾馬克傳承塞死

歡喜心好似無咁襟搏喎

蔡神仙既狗都敢亂玩咩 下季既g1馬喎

我就點都拖返

隻馬唔係唔可以輸 但我覺照計唔會係塞死而輸

ZAC呢隻唔夠膽DO SOMETHING
神仙重點栽培馬嚟

同意今季搏好多場
最多真係限拖

度度三隻馬
華美之寶
盡開顏
清福

呢隻無童子同jumbo咁襟

我頓騎神仙啲馬真係唔敢玩野

今季好似未有六捷
五場W有傳承，以奇用兵，僥倖

我睇好以奇用兵平盈彩紀錄 自己幾鐘意同睇好呢隻

上一次已見疲態都係捱個第三返嚟
當然唔排除跟前咗無咗段爆炸力
但都唔應該比多項領先同鋒芒畢露彈甩

以奇用兵靚仔馬，噸位又夠
下年香港一哩

下年一哩睇好跳出香港

香港一哩馬 以奇用兵

黃婉曼
得罪講句
跳出香港呢知名真係好柒，好撚mk
跳出法國
跳出日本
跳出美國

當家精選(未灣)對以奇用兵

有d擔心當家 試完課閘又收返埋
但計走勢都唔係差

僥倖唔係柏寶

盈彩 1季7 W wor..

咁樣缺課...真係唔知點算

牙貓仁到...

部署上我估佢會6月一場 煞科一場
如果贏到哂有機會平到
希望得

B2

煞科有場一班115-90分千六
啱哂

以賽程來講係可行，即管睇睇星期日出唔出

如果淨係計上次課閘 我睇法係唔差
可能收埋等下季仲好

係poly先夠膽辣手摧花隻天下為攻既姐

扯咗。。。

蔡之後都好少俾馬poly騎

精英盃

牙貓 = KK

支持的手足請正評...
北區仁魔牙貓

僥倖 今朝仲戴眼罩拍草閘??

軍必勝好彩都出番來，始終上星期Kick Kick 地...

認真睇番琴日d飛
清新動力算唔算全日最不明所以既飛
13檔達少 要追 幾乎雲集所有不利因素而輸

軍必勝睇下益唔益狄狄仔

馬會賽前推介,徐雨石大勝日

屌 無為意佢13檔
我知佢13檔真係1蚊不買
牙達識閪騎大外檔咩

上季 B- 即嬴馬，今次同一手法
但上星期跳少左課??

我記得琴日有巨額過落佢度

檔位都冇留意都幾難幫你
btw達叔內外檔都咁上下
佢啲呀伯式茶樓等位真係不得了

好似不良於行

有時買佢後上，寧靜佢大外一氣
好似傑飛 皇者勝利咁

冇幾多隻可以好似肥仔咁

真係無為意
係覺得隻馬ok先買

投我達！

已投

7
5
5

Why 無我達
要投SACK了

今年冇得其他跟住自己寫

有呀

緊係投班長SACK啦
好正氣，好勁
今季五勝一級賽

海外馬都有得投

好似近幾年都有

決裂咗啦

琴心星用完頓跑田草轉跑主場竟然用田

有冇人撐朝五晚九

係喎

自膠

呢度

咁辛苦，不了

一日有天下同翩翩佢都好難贏

點解個網又死左

上簽

莫雅騎以奇浪琴表
諗起都

我騎都贏啦
屌佢騎3班P都冇

睇下岳伯仁派唔派馬過黎先啦

13少全盛時期14檔一疊

雖然明知巴基贏硬
但都係投咗天下為攻

Enable

雖然可能冇人想入場 但冇投票都可以DL落黎用 拎去

投左WINX 雖然佢冇大志

上年係咪都係佢

Enable + Rayn Moore + Ivictory

Enable + Ryan Moore + Ivictory

IVICTORY COOLMOORE WINX

enable第時一定送去日本俾DI屌

路遙知馬力
唔開名講緊邊個

SEASONS BLOOM + ZAC PURTON + SAXON WARRIOR

霍仔性幻想對象

曇花一現

收到風霍仔投

比卡超 + KEIBB + 當代名著

騎屍已投炒炒

楠啲基本功真係好硬淨

S298+K C Ng+Winx

K C Ng

S298

點解咁多練馬師都言談間串柒蝦片

廿八個幾 廿五個幾 你捉乜柒呀

想問下Epoca d’Oro有冇中文名

黃金時代(好似係)

エポカドーロ

係
但我驚狗會DQ我

我水泥gel拎頭獎
你地爭二三獎啦

不用分那麼細 意思都係一樣

垃撚圾比學神隻20倍馬劏
DI仔連2400都唔到

要和好了 下季

岳生馬海成咁都冇
返去日日一杯坂道到比人榨乾啦

真係好廢，衝都唔衝

點解馬會唔開特別事項 冠軍騎師 我實買莫雷拉 潘頓兩日賽事都拋唔開

可以開好多野

蝦仔抽埋一檔真係gel得

場馬得兩隻馬會做步速
一隻係潘頓
一隻佢個契弟蔡仔
9成契弟做cover
同琴日發財寶一撚樣

田泰安會否大外一氣？
潘頓大熱門會否do？
吳長進會否甩韁繩？

真係成個畫面出曬嚟

部撚會否碰碰車

其實拉依家d 明星馬都未出 潘已經旺蝦王 醉多福，加一大炸咩艮志出左

有風子瑜食得未

Di去法國配定d馬女去日本搵佢

貓子係咪無玩了？

DI坐定定等囡囡送上門

一哥等下個月80-105先郁手得唔得

閉關瘋狂打種緊
打極都無好野

過勞死咁快又出
馬如其名

總覺得隻蝦無咁易水泥GEL，會俾芋一隻食左春藥既馬後上冚過左

朝五晚九

黃俊能否畢業

夠廿五歲強制畢業

唔敢要

我見你無乜問野
以為你棄咗

係喎，力架都唔係大番果TEAM

幾時退役

會俾人釘先

不了
朝五晚九外面殺晒 ，贏梗架啦～！

努力創造緊一隻好撚勁既馬

柏寶會否係出面唔te唔吊

已過SWBC
只要肯課課一杯，咩馬都可以比你操到變鐵馬

好勁

做咩諗到咁複雜呢

杜利萊能使出多少次杜彎絕技？
1 2 3 4+

過勞仔

出面5疊李寶利嚟架
咦黃俊唔放喎，包咗落尾呀

我愛馬

黃俊本賽日會有多少次尾3過終點？
1 2 3 4 5 6 7+

Yes

巧唔巧挽的？

點搞 -.-
好似要填日本地址??

點解你知我投左咩架

成日比一眾巴打屌打，你話好唔好玩

點夠你隻怒羅江悶勁
一出身跑完打比就直屌SWBC
我呢隻要榨埋最後一滴先贏到

中哂

你無潛質DO SOMETHING

未來人報到

等你地估我投咩

好難玩，有冇教學

冇日本地址典搞

你又玩呀
瘋狂食草+一杯=cashed
另類d既就玩大魔式操練+肥鬼式去馬

韋達 + 軍歌 + 成全寶

易到

op都贏唔到

求其google map搵個地址填左佢就得
我果陣填左日台交流協會地址

係日本買樓咪得

順便買個老婆返黎

咁都中兩個

中頭尾
中間唔中

有機會係馬克羅斯/巴基之星

做乜玩讀心

禾反拉的

綠寶 + 快利 + 成全寶

綠寶 + 快利寶 + 成全寶

快利寶嬴無我份，輸就中曬

點會係廢利寶呀

快利嬴都無我份呀

快利系我DLLM

要都要柏寶私家g

三寶 咁就中咗

快利贏馬贏錢揮手區

估唔到我中軍歌

百回夢真係估唔到

呢個三寶無派彩，退飛

快利贏之前嗰場買咗
快利贏嗰場飛咗

快利寶幫我贏六環

一鳩樣
我仲要贏之前兩場都有買
唉

勁到

你同隻馬冇緣

贏果場倍返した！！咪得囉

好多馬我都早買咗一兩場

屌 十五十六
最後棄了綠仔

下次出RECORD，你唔買果時等大家中都好

FEEL 到紫雲星下場會贏

貓蛇 你上一場輸咩 星期三要gun了

其實果場腎DEE先機阿康俾晒貼士會去

其實旺蝦王同天下為攻比會唔會無咁勁?
始終佢得3歲 上次重磅快步速已經贏唔到

天下為攻怪物嚟
2班一鞭唔打200米收疆破記錄
應該的翩翩贏到佢

多多勁驥啦
我唔會再買

話得事已經係好強既例子
杜友上馬第2無買

其他都買曬咁制

天下超班

個場睇好八太子

天下為攻如果唔係條寶利閪玩野 真係可能8連勝緊

屌 黃俊

航天勇將

未跑g1之前我剩係睇到好多人話唔夠班跑

我由3班開始追
我都覺得贏唔到
我個場係買紅衣

用表現殺哂你班仆街

事前我打咗一大篇野支持天下為攻既理據
仲比人笑話天下如果無紅衣double既倍率都唔會要

阿蔡報得穩P咁囉
只係唔太信佢過到紅衣姐

紅衣如果係我飯騎會唔會贏

淨係計跑法，天下都主動好多

果場祈禱敦都唔祈禱啦

下年好睇
蔡約翰會唔會報5隻+隻徒弟紅衣

6隻返晒嚟

Size Treice

J Size 4重 CASHED

我都想 但根據經驗翩翩果種傷好多都會影響能力

相反首映果隻會較細影響

會唔會單打獨鬥呢
THIS IS 蔡約翰

我信牙蔡d技術
佢應該會有十足把握先放佢出黎跑

神仙會分返豬肉既
可能推旺蝦王落去跑幾場1000

冇記錯佢上場佢3歲133 走外疊番黎其他散哂得佢頂到

星期日見到一棍馬

不敢一棍蝦

SAME

就算一棍都無肉食
留起佢一棍其他心頭好

奸仔達呀

星期日你想點嫁

星期日毆落精明才子

有，蔡約翰

Long time no see(我係舊登我不是好人巴打)

個account我借人用

想join start horse pocket tg group...

交流下SH同馬仔

我記得你個名呀

呢個星期六唔係日跑wor

歡樂豬肝又大逃

用番

大四喜 黃俊(-10)
係咪會放頭咖

星期三好似好難

留名新post待笑

睇下練馬師有無事先向馬會報備

今次睇騎練配搭,
有點考牌意味為來季舖。

梁家俊說：「我希望年輕人努力裝備自己，建立正確的人生態度，做事認真，這對他們的前途發展十分重要。」

他每年暑假都會出外客串，以保持狀態。今個暑假他將往法國，替法國著名練馬師費伯華效力。

費伯華

跟費Sir 一定學到嘢

具腸美 大逃得手呀

如果唔係莫艾誠砌足成條直路 應該偷到雞

以下馬匹經已轉換馬房:-

馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
------------------------------------ ------- ---------- ---------- -----------
珍珠鳳凰 PEARL CHAMPION (B201) 麥菲文 苗禮德 09/06/2018
超級英雄 SUPER HERO (B270) 麥菲文 徐雨石 09/06/2018
珍珠旺 VARA PEARL (S138) 麥菲文 苗禮德 09/06/2018

麥菲文(散倉)

珍珠鳳凰好野嚟
不過佢撚唔掂

點解珍珠旺仲未退役

chi sin
咁多隻好馬輪住走
條撚屌真係揀馬係有料到

呢句係佢報天氣嗰陣嘅口頭禪嘛

但我必勝谷草真係唔掂
我又好十三又好 今場都係要爪皇

因為上場贏到馬到成功
馬到成功再出補中
十三騎佢兩次都係最好表現

屌 點解十三去左其他
仆街狗會

珍珠系之前跟余詠詩過檔而家回巢

你講起，又係喎

已經一代人既回憶

星期日導航做咩唔跑二班1600
奸仔要上岸就要博架喎

應該係啦
余詠詩都想知道第時開倉可以拉到幾多馬過檔

佢唔係諗住減多場分先搏命曏

白旗同加寶都終於加程
可以放心買
只求白旗唔好POLY騎
加寶希望幫到奸仔再贏一場

悅裕我信十三 係估唔到咁快加程
雖然佢遲早都係要上 希望抽靚檔
威哥另一隻繽紛駿驥都要高度留意

金地究竟今次會唔會大外一氣
定又比人DO SOMETHING捐埋入面衝

84分跑呢場用小氣鬼都係119姐
應該岩衝

屌你黃俊個樣老到可以做陳校長老公
好鬼似個演員吳廷燁

僥倖終於唔係綠寶有機會殺埋蝦仔

但依隻係佢少有一定砌嘅馬

最醒係佢
次次有超班馬出隻有得跑既馬拖返人地轉頭

本地騎師加油

朝五晚九血統勁唔勁？初出133磅 輸兩隻高分馬 半個馬位

欄主肥捱唔到三季

丁冠豪開埋倉就

呢隻都算搞到我包曬頭既代表作

銀亮之星

試閘初體驗 處女騎師

佢點會無牌呀，除非自己放棄

好掛住喜琦

22歲
去得海外25歲都未必夠料番黎做騎師

嗰日我係信放頭㗎咋

點解捱唔到

259 馬會 還我達少

呢個俊仔勁到

告東尼咁把炮都幫唔到蔡頭出去騎 近幾年都去得新加坡騎垃圾

蔡頭dup 左幾年

贏識價杯果陣就巧勁

早熟份子

呢件樣衰咁多既

件衫咁似7-11

李易達差幾多場先上岸?

3

thx

護到級啦 仲有咁多場

根本火天大有5班打橫行
奸仔成日諗住冷食，容狗仲好過佢希望佢冇牌升多個新人仲好

有排燉

WBCS 1000米 召集

已乾

聽晚D馬睇落好似好撚正
好多重心

笑死 岩岩見到麥菲文又少3隻 睇黎季初唔少馬主覺得條友冇咩料 分分鐘有幾隻多項領先

羅富全大大把打落馬會班膠層都

係冇運,佢真係咁差,定余詠詩成班幫唔到佢?

聽晚冇馬跑呀

我自己睇法啦 差就其實唔係咁差 有d轉倉馬都搞得幾好， 佢d馬其實外觀搞得幾好，係跑落就變左兩隻馬，同埋d馬好似搞兩搞就退役，唔知關唔關操練手法事啦，最後就真係馬主期望太高

講漏左 轉配備，加程轉到走火入魔咁

黃俊說：「當時『比卡超』在末段已乏力，牠仍堅持下去完成賽事，力拒對手先過終點。我感受到此馬內在有強勁的鬥心，牠想證明自己仍是可以的，令我很感動。」

孭佢返黎仲咁大口氣

禮拜六場2班1600 無我酷 唔通操練有事

無事掛 上場返黎正常無異樣 都仲有操

星期6 一對frankel仔包q返

容癌都唔知點搞既 不如轉倉啦 轉去告仔到分分鐘可以玩下1班盃賽或者G3 好似澳門馬王咁

最近容狗d馬幾好中對佢改觀了

比卡超乏力係因為咩住你條柒頭覺得心死

佢又唔急
今年睇佢都係試野多

補充多句
下年見真章，摸咗成季，都無咩籍口

算係咁啦 無話係自己搏命鞭打推踢騎比卡超番來

第一季多數倉都唔敢揸流灘去晒，得佢係到傻下傻下咁
佢操d馬得個樣，閘靚但出賽成日冇
D馬成日都退出，隻加州神箭都退出2次
比人拉晒變胡森不是夢

藍海策略同愛馬劍贏得未

可能胡森翻版，頭幾季上力，之後燉彎自己

呢條友都係古惑味濃
有時見佢鍾意用冷人換分頭

愛馬劍隻馬垃圾

藍海策略換人啦

第一季就做搵食馬房

比返綠寶騎?

呢啲先係醒目仔 長玩長有
到時年年護級 最後幾場係咁冷去
賭仔捉呢啲路 收錢

有d唔好彩嘅，好幾隻搏殺都僅僅贏唔到

星期三落狗屎

隻蝦唔識跑就大鑊

你講咩

講緊廣東話

話俾老師聽你講廣東話

you port9 me?

隻蝦落雨得唔得架

蝦邊會唔識游水架

蝦本身就喺水裡面

即係潛左水

Denman 好似贏過爛地？

denman上星期岩岩瓜左

霍利時 頓
今次搞邊科
貓巴一唔一棍

一棍毆落去現真飛

老巫jer人jer到痴撚左線啊

小至毆10蚊都睇到

最少都要一百嘅

強中堅可唔可以跑埋呢場退役 10歲仲要咁樣跑真係好心酸

去第二度跑到12

50000呢

柏寶第七場變左無馬騎

有無逗號先

有ching問朝五晚九血統
應該係幾好馬 有個3/4bro 係D group都上過名 雖然毛色唔同
似係泥草雙槍將 毛色同上線E&E唔同 血統有長力根據
跑千六都甚至千八都冇乜問題

唔好挑戰教主呀
佢D教徒好惡架
如果你話佢改圖漏左粒逗號 D教徒分分鐘會話係佢地肚餓食左 唔關教主事

咁onhotdog既

食左

最好笑係佢之前先話咩見到臨幾分鐘見到唔知幾多百萬打左落唔知邊隊
依家又話check唔到

聽日有咩心水

點解幫我報谷草千二

我都未撚見過有人出tips 輸左之後D人爭住道歉話Sorry係我跟左搭沉船

TIP D未賭先輸幾百注既飛 D人唔夠本跟唔到
教徒衝出黎話人唔識脫角 應該自己識轉買法

真係恐怖過邪教架...不要試探
你又唔夠佢叻 tip唔到d四重彩複膽一膽七腳八百幾注

you have kidneyS

人地邊有得輸，當你一條飛一膽七腳廿幾萬都蝕得起，唔會夠佢玩

講緊邊個

坐左幾耐

教主咪中 膽唔中但中兩隻腳呀
如果自己拎返嚟買wp位置q都有錢收

咁然幾多？負七千六？

問清楚姐 果日美巴果條飛 我自己揀左2-8膽 如果睇多幾個揀番潘利膽就fatfat

一棍毆落去，無曬子彈跟

又講經

最慘係成班教徒話唔係拜佢買得大 (買得大唔大教主自己最清楚)
個D八百幾注四重彩 場場買1蚊注都唔掂

allin 星期日大把子彈,包你藥到病除

六合彩咁買

幸福分享 東 31.0 25.6 (0.56.6) 馬安東
真？

巫顯東

星期日一棍毆落去隻一棍馬到

一定有巴打估到

麥/腎？

睇嚟你有撚頭了

愛

2揀1
我估腎

唔知呢到個取態係點
睇你係想要tips贏錢 定想知場馬會點跑點發展
有時見D巴打好俾心機刨 同大家分享 都覺得佢地好有心
但出黎講真話 仲要俾人圍屌 就好慘囉

清者自清,濁者返屋企自瀆算啦

錯了

晏就無咩做 睇下馬先

星期三想睇0分拉
手馬都幾弱下

2揀1又錯

久休復出先

ZAC

都錯了

蝦仔同我講左落雨都掂

麥喎唔係咩？

想G冷馬

強中堅仲跑 虐老

咁得一隻買得過姐
POLY

星期日

報驚先

邊個咒我死
Denman先12歲

未跑星期三就刨星期六個報名表

貓囝無話係香港買

有無咁差呀

應該係你0分

蝦無P

第四

好鐘意平天下

臨場退出CASHED

我田朝五晚九掃晒

講明先 莫雷拉先係一哥

日日一杯

almababy一放到底

好似未試過打疊?

應該問呢個倉有冇打疊

聽晚咪知

好想一棍我頓一隻

天雨路滑

請買韋達

咁講又唔係喎...姚本輝多打疊架喎
春盈指揮官積極皇魅影揚飛龍船鼓響
求其數都一堆

阿拉盡殺

上次落到啡格贏今次又想點玩
我估有飛無影

個倉有隻馬冇 搏打疊我想搏呂果隻 上次幾勁

押哂韻

買韋達 食撚滑

天雨路滑買韋達 食譚仔無得加辣

現年22歲的蘇嘉麗（洋名：Scarlett）體形相當細小，為之合適做騎師，並一直視蔣嘉琦為榜樣，以成為女騎師作目標。不過，她原來曾想放棄任職騎手，退而求次轉考專負為馬匹於晨課操練的策騎員。
但今季初去完南澳的晨課實習三個月後，同時受騎術學校校長陳念慈支持及鼓勵下，最終她決定志向，重新踏上騎師之路。近日，她主要幫助羅富全、賀賢及呂健威馬房操馬。
想成為被挑選往海外出賽實習的見習生前，先要通過在香港21次草地直路試閘，惟今早已是今季最後一次草閘，Scarlett想出國留學，最快仍要等待下季。

下年出去 起碼兩年後先返黎 返黎都廿五歲喇喎

咁騎師本身係可以做好多年既行業黎既，反而女仔睇下會肯騎幾耐

記得見習騎師好似最多做到廿五歲 過廿五歲未夠70場就強制畢業(好似係)

係 廿五自動畢業
但讓磅自由身騎師好似都有？

會唔會為佢改例

THIS IS 蔡約翰

有既 但係冇師傅帶喎

狀元才 sick ball

影子cfu

隻蝦唔該再熱啲

今日正式運馬上去

Ching識馬

勁飛聖！

歡喜心去左楠仔

今次唔駛解馬名

邊幾隻馬上左從化？

運晒啲已彎既唔使返落黎唔該

奸仔達又退兩隻

重點係金員外

嗰兩隻而家唔退季尾都要走

巴黎太監之類

巴黎＿＿
當＿精＿
＿＿駒

睇下最快幾時有換馬醜聞

一棍毆落去啦

睇啱黃俊邊隻

解唔到碼
上半段尚算睇得明
咩係金員外同呀女

呀女係大仆街？

投票喇,

最受喜愛馬匹, 騎師, 外地馬匹

廚房魯 炒飯

邊個係金員外

w1.0 p1.0

呢輪迷霍好似OK成日有W有P

公爵上緊racing202?

到你一棍果陣就4455

旺蝦王初跑谷1.0

屌咁都畀你認到
夫人係度費時相認

一哥 朝五晚九

僥倖

係咪麥姐

應該係講緊撐開佢既馬主

認真問 點解成日話當家精選已彎?
神仙一早話佢今季唔會再出 之前課閘都無問題
derby果場係佢2000根本唔到姐

你係咪改user ID

係麥
星期日wor

星期日

蝗俊夾肥鬼
仆街夾仆街
會唔會負負得正 有驚喜

買晒其他全餐單Win

星期日 澳門堅尼大賽？

獎金仲少過香港五班 笑撚左

總獎金 六十五萬

星期六先真
成日記錯星期日跑

押韻先
蝗俊夾肥鬼 隨時有驚喜

心水提供：心中有善

大運舞台

星期日 一棍毆落隻 牛逼大帝 度

咩撚野牛逼大帝
咁撚勁既

蝗俊夾肥鬼
跳樓睇風景

如果香港仲有六班既話肥航一定出一大堆五六班馬王

澳門馬馬名幾牛逼

新晉騎師 X 冠軍練馬師

一棍毆落去

整撚埋曬啲大陸馬名

比卡生屌佢做養馬師

Niubi Emperor

競馬知舍

養到跑唔返

儀仗馬

大家都係簡蛇教出黎
石哥算正氣又撐徒弟
肥鬼連人帶馬一齊燉

燉到牌都就嚟冇

係喎
唔醒起呢邊個名同高登有分別
係咪得我一個兩邊一樣名

我都一樣

佢精過鬼，永遠夠數之後慢慢嘆

葉楚航,冠軍係你啦,勁飛翔贏呀

下年丁仔開倉話唔定仲大對比

醉多福咁冷

廿分先食

肥航真係大運到仆街
拎埋冠練榮譽都有埋，唔洗驚比人jer

肥航果斷丟棄王志偉造就冠軍

牙街騎王2.25

黃俊你以為佢有就冇 西幾場又上返黎
星期日見識過

買嗎

佢由出道到加陣都係咁

屌 點樣買呀

不了

明明度左覺得放頭岩哂 直路冇

真，永遠都係佢玩鳩我

上次嬴落去好似唔算太輕鬆
今次加成十磅

10倍抵玩

原來加8磅

202 齋講賠率
成件事好香港
其實應該叫投注202 唔係賽馬202

睇死佢聽晚咩超好玩嗰啲放唔出
多多醒無啦啦放到兼捱到第二第三

要逆思維買佢

睇佢假髮算啦

今次202邊個主持

大四喜唔放喎
係出面3疊游緊～

隻清福唔會又放頭掛

浩然

根本係嚟刨馬
都冇乜想聽
1w3p都可以教一大餐

13啲馬好似唔錯

黃俊都係

唔怕咩你
季尾減咁多磅
四隻腳唔斷嘅馬都已經要考慮

邊隻冇人提，就要邊隻
上個禮拜我隻靚紫荊咪咁中番嚟

又好似有道理
屌 一有人提嗰啲一定係好撚易，一定要放

聽日仲要埋天氣

掛住以前啲游水馬
新一代好似冇咩話落雨特別勁

帆哥兒

燒家又一疑似水貨

天雨路滑....
不過都揀左3隻買

嘩 呢位清 識馬

落雨韋達 不了

琴心聲上場無咩發過力
今次大外一氣

我酷今日比蘇狄雄試閘
唔通之後比佢騎?
不過今日個餘勢真係一般

流鼻血

唉。。。。。。。真係好撚中意佢 點解會咁

狗會網站無見佢提起.. 不過應該都係出左事
過終點收得好快 無理由會咁

有架其實
馬匹試閘結果 英文版

好馬但真係多病痛
慘

今季都唔洗再出了 唯有等下季養好D再黎過
希望有一日睇到佢上group

歡喜心 黃皓楠（-3）
考牌

韋達 曲尺手騎落去有架！

拿清 今晚落雨呀 仲牙達

落雨例必試閘騎師 首推韋達

旺蝦王
騎落去唔爆既

我楠準備殺曬

又落雨

大家覺得今日難定易

灰馬一定識跑變化地

難 第3，6，8場好多伏兵

allin韋達

我鍾意呢隻

龜頭啲馬我麻麻地
爪皇追到破產

一棍毆落去

this one
no la

一半賭1-7場
第8場全推

睇下牙達贏左未先 前面幾場

同我上星期理念一樣

同你應該幾夾

呢隻唔W我唔迷達了

未贏先好
全力以赴跑呢隻

btw 我成日都咁賭

我都想買啲

Yes
未贏呢隻就贏硬
贏左就買p算

當天才咁賭

有無人陪我

兩個智障騎馬咁
出灣十疊

呢隻可以留既

紅星本利歸還

上次中到披

全晚呢隻都想毆

上次wp要蝕
同場驚另一隻突然唔4455
我真係會嘔血

我田今晚果手馬
除左過勞死同鞍哥係好野之外

邊有一日係易

無拉

心中有善落5班蝗俊減10磅好想落疊

埋到欄咩

擺後跑

出唔到閘

不願展步

墮馬

毒

老巫有人又搵你啦

老巫被追擊?

外面有當旺財入面有友型采
1800米應該有時間埋欄掛
潘狗133應該唔會同佢死頂掛我諗

書包買左

今日兩匹心水,其中一匹以為有分頭
點知今早打到好熱既勁飛聖

一定要投曬三樣 ?

亡命快放
兩段唔夠48秒

請支持廚房魯

心中有善大船？

支持我達！！！

??

我炒

求支持

跑馬地 星期三 13/06/2018
騎師王
10 [史卓豐]@150
12 [貝湯美]@400
14 [其他騎師]@200

度咗啲心水 晏啲分享

where

波po
美欺又講

投票
海外馬我揀who shot the barman

典型身有＿

發覺連登波po癡綫過以前高登好多
宜家入都費事

支持圍威喂

成班教徒喺到奶隻假飛狗
正到

你係咪軍出巴

神仙島豬場下任坐館阿般

圍威喂重執龍頭杖

no
軍出用知舍個ac
佢尋日喺202見到你
我係知舍steven 之前快活谷見過你

r6 2隻雷公

R6 兩隻雷公

又昆鳩人落廢老疊

整錯咗。。仆街

堅料大注重心

兩隻雷公 超重心??

尋日C字頭個ac係軍出
我load好耐都分唔到究竟係win姐reply緊定軍出

柒咗。。。。
又要整過

不動搖

想買達少金禧足球同君子精神 有無人屌醒我

君子精神on9 金禧

load左半粒鐘終於load到馬post出嚟

Slow

咁多人要狀元才...有趣
又要睇佢啲呀叔式等位

韋達好搏命喎 霸住條欄先 係度既

真迷達

迷達出頭天

1_ _ _ _ _ 3

小左個

想知從化起個沙圈有咩用

Not gay

好似話會跑從化馬

你好開心喎 John

跑馬做咩
從化唔係training用咩

做埋旅遊景點(好似係)

冇人睇岩醉多福？

有個靚老婆 不了

我收返個靚字

笑死

無拉我唔識賭

無拉好撚好賭喎清

岩岩先叫有陣飛
本身冷到奇奇怪怪咁

而家賠率,佢8.6 ,話得事6.8
太凶險了

華sir有咩高見

狀元才

醉多福定狀元才
點秤

落雨小注

點解簡好有米？

Me ok?

btw我同你都幾多同路

今晚五寶黎

個人覺得狀元才一係跑唔番,一係等沙田

好咁我果斷飛走 本身仲諗住醉多福同佢pq
最驚佢一擋就黎料

旺蝦王啦
賭番個一百萬咁咪收二十萬

邊隻啊

大戶

講笑渣屌
我馬本次次得200...
可以收番20既...

有時覺得1.x都買win係咩心態

睇中黃俊點算

無得輸, 中梗 心態

迷途知返呀巴

轟

睇中W就買P
睇中P就四連環拖腳

post 2